# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2015-2025 Mattermost
# This file is distributed under the same license as the Mattermost package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2025.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Mattermost \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-05-07 15:09+0900\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: ko\n"
"Language-Team: ko <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.15.0\n"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:2
msgid "Email templates"
msgstr "이메일 템플릿"

#: ../../source/_static/badges/allplans-cloud-selfhosted.rst:7
msgid "|plans-img| Available on `all plans <https://mattermost.com/pricing/>`__"
msgstr "|plans-img| `모든 플랜 <https://mattermost.com/pricing/>`__ 에서 사용 가능"

#: ../../<rst_prolog>:2
msgid "plans-img"
msgstr ""

#: ../../source/_static/badges/allplans-cloud-selfhosted.rst:9
msgid ""
"|deployment-img| `Cloud <https://mattermost.com/sign-up/>`__ and `self-"
"hosted <https://mattermost.com/download/>`__ deployments"
msgstr "|deployment-img| `클라우드 <https://mattermost.com/sign-up/>`__ 및 `자체 호스팅 <https://mattermost.com/download/>`__ 배포"

#: ../../<rst_prolog>:4
msgid "deployment-img"
msgstr ""

#: ../../source/configure/email-templates.rst:7
msgid ""
"Mattermost has a few email templates that are sent out when a specific "
"event occurs. Most of the time these templates do not need to be "
"modified. In case additional modifications are necessary, all available "
"props in each email are listed below. The 'Content'-Field is just to give"
" a quick description of the prop. Please check the i18n strings for the "
"exact wording."
msgstr ""
"특정 이벤트가 발생할 때 Mattermost는 몇 가지 이메일 템플릿을 전송합니다. 대부분의 경우 "
"이러한 템플릿을 수정할 필요가 없습니다. 추가 수정이 필요한 경우, 각 이메일에서 사용 가능한 "
"모든 props가 아래에 나열되어 있습니다. 'Content'-Field는 prop에 대한 간단한 설명을 "
"제공하기 위한 것입니다. 정확한 문구는 i18n 문자열을 확인하세요."

#: ../../source/configure/email-templates.rst:12
msgid ""
"The email templates are located in the Mattermost server directory in the"
" ``templates`` folder. The corresponding strings for each prop can be "
"found in the ``i18n`` folder."
msgstr ""
"이메일 템플릿은 Mattermost 서버 디렉토리의 ``templates`` 폴더에 있습니다. 각 prop에 "
"대한 해당 문자열은 ``i18n`` 폴더에서 찾을 수 있습니다."

#: ../../source/configure/email-templates.rst:16
msgid ""
"The props between different email templates are not interchangeable "
"without additional server code changes."
msgstr ""
"서버 코드를 추가로 변경하지 않고는 다른 이메일 템플릿 간의 props를 교환할 수 없습니다."

#: ../../source/configure/email-templates.rst:19
msgid ""
"Changes made inside of the ``templates`` or ``i18n`` folder might get "
"overwritten during a server update. Please make sure to backup them "
"accordingly."
msgstr ""
"``templates`` 또는 ``i18n`` 폴더 내에서 변경한 내용은 서버 업데이트 중에 덮어쓸 수 "
"있습니다. 적절히 백업해 두시기 바랍니다."

#: ../../source/configure/email-templates.rst:24
msgid "Available templates"
msgstr "사용 가능한 템플릿"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:27
msgid "Email footer"
msgstr "이메일 푸터"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:29
msgid "**Purpose**: This is appended to all outgoing emails sent by Mattermost."
msgstr "**목적**: Mattermost에서 보내는 모든 발신 이메일에 추가됩니다."

#: ../../source/configure/email-templates.rst:32
msgid "**Props**:"
msgstr "**Props**:"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:35
#: ../../source/configure/email-templates.rst:60
#: ../../source/configure/email-templates.rst:81
#: ../../source/configure/email-templates.rst:104
#: ../../source/configure/email-templates.rst:125
#: ../../source/configure/email-templates.rst:148
#: ../../source/configure/email-templates.rst:169
#: ../../source/configure/email-templates.rst:188
#: ../../source/configure/email-templates.rst:207
#: ../../source/configure/email-templates.rst:228
#: ../../source/configure/email-templates.rst:249
#: ../../source/configure/email-templates.rst:274
#: ../../source/configure/email-templates.rst:289
#: ../../source/configure/email-templates.rst:310
#: ../../source/configure/email-templates.rst:331
#: ../../source/configure/email-templates.rst:358
#: ../../source/configure/email-templates.rst:375
#: ../../source/configure/email-templates.rst:390
#: ../../source/configure/email-templates.rst:403
#: ../../source/configure/email-templates.rst:418
#: ../../source/configure/email-templates.rst:431
#: ../../source/configure/email-templates.rst:446
msgid "Prop"
msgstr "Prop"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:35
#: ../../source/configure/email-templates.rst:60
#: ../../source/configure/email-templates.rst:81
#: ../../source/configure/email-templates.rst:104
#: ../../source/configure/email-templates.rst:125
#: ../../source/configure/email-templates.rst:148
#: ../../source/configure/email-templates.rst:169
#: ../../source/configure/email-templates.rst:188
#: ../../source/configure/email-templates.rst:207
#: ../../source/configure/email-templates.rst:228
#: ../../source/configure/email-templates.rst:249
#: ../../source/configure/email-templates.rst:274
#: ../../source/configure/email-templates.rst:289
#: ../../source/configure/email-templates.rst:310
#: ../../source/configure/email-templates.rst:331
#: ../../source/configure/email-templates.rst:358
#: ../../source/configure/email-templates.rst:375
#: ../../source/configure/email-templates.rst:390
#: ../../source/configure/email-templates.rst:403
#: ../../source/configure/email-templates.rst:418
#: ../../source/configure/email-templates.rst:431
#: ../../source/configure/email-templates.rst:446
msgid "Content"
msgstr "내용"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:35
#: ../../source/configure/email-templates.rst:60
#: ../../source/configure/email-templates.rst:81
#: ../../source/configure/email-templates.rst:104
#: ../../source/configure/email-templates.rst:125
#: ../../source/configure/email-templates.rst:148
#: ../../source/configure/email-templates.rst:169
#: ../../source/configure/email-templates.rst:188
#: ../../source/configure/email-templates.rst:207
#: ../../source/configure/email-templates.rst:228
#: ../../source/configure/email-templates.rst:249
#: ../../source/configure/email-templates.rst:274
#: ../../source/configure/email-templates.rst:289
#: ../../source/configure/email-templates.rst:310
#: ../../source/configure/email-templates.rst:331
#: ../../source/configure/email-templates.rst:358
#: ../../source/configure/email-templates.rst:375
#: ../../source/configure/email-templates.rst:390
#: ../../source/configure/email-templates.rst:403
#: ../../source/configure/email-templates.rst:418
#: ../../source/configure/email-templates.rst:431
#: ../../source/configure/email-templates.rst:446
msgid "i18n String"
msgstr "i18n 문자열"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:37
msgid "Footer"
msgstr ""

#: ../../source/configure/email-templates.rst:37
#: ../../source/configure/email-templates.rst:377
#: ../../source/configure/email-templates.rst:392
#: ../../source/configure/email-templates.rst:405
#: ../../source/configure/email-templates.rst:420
#: ../../source/configure/email-templates.rst:433
msgid "Message intro"
msgstr "메시지 소개"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:37
msgid "api.templates.email_footer"
msgstr "api.templates.email_footer"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:39
msgid "Organization"
msgstr "조직"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:39
msgid "Name of Organization"
msgstr "조직 이름"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:39
msgid "api.templates.email_organization"
msgstr "api.templates.email_organization"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:41
msgid "EmailInfo1"
msgstr "이메일정보1"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:41
msgid "First line of footer"
msgstr "푸터 첫 번째 줄"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:41
msgid "api.templates.email_info1"
msgstr "api.templates.email_info1"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:43
msgid "EmailInfo2"
msgstr "이메일정보2"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:43
msgid "Second line of footer"
msgstr "푸터 두 번째 줄"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:43
msgid "api.templates.email_info2"
msgstr "api.templates.email_info2"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:45
msgid "EmailInfo3"
msgstr "이메일정보3"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:45
msgid "Third line of footer"
msgstr "푸터 세 번째 줄"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:45
msgid "api.templates.email_info3"
msgstr "api.templates.email_info3"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:47
msgid "SupportEmail"
msgstr "지원이메일"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:47
msgid "Email for Mattermost support"
msgstr "Mattermost 지원 이메일"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:47
#: ../../source/configure/email-templates.rst:62
#: ../../source/configure/email-templates.rst:83
#: ../../source/configure/email-templates.rst:89
#: ../../source/configure/email-templates.rst:106
#: ../../source/configure/email-templates.rst:127
#: ../../source/configure/email-templates.rst:133
#: ../../source/configure/email-templates.rst:150
#: ../../source/configure/email-templates.rst:171
#: ../../source/configure/email-templates.rst:192
#: ../../source/configure/email-templates.rst:194
#: ../../source/configure/email-templates.rst:209
#: ../../source/configure/email-templates.rst:230
#: ../../source/configure/email-templates.rst:251
#: ../../source/configure/email-templates.rst:259
#: ../../source/configure/email-templates.rst:276
#: ../../source/configure/email-templates.rst:291
#: ../../source/configure/email-templates.rst:312
#: ../../source/configure/email-templates.rst:333
#: ../../source/configure/email-templates.rst:343
#: ../../source/configure/email-templates.rst:345
#: ../../source/configure/email-templates.rst:360
#: ../../source/configure/email-templates.rst:364
#: ../../source/configure/email-templates.rst:383
#: ../../source/configure/email-templates.rst:407
#: ../../source/configure/email-templates.rst:411
#: ../../source/configure/email-templates.rst:439
msgid "--"
msgstr ""

#: ../../source/configure/email-templates.rst:52
msgid "SendChangeUsernameEmail"
msgstr ""

#: ../../source/configure/email-templates.rst:54
msgid "**Purpose**: Sent to the user when username has been changed."
msgstr ""

#: ../../source/configure/email-templates.rst:57
#: ../../source/configure/email-templates.rst:78
#: ../../source/configure/email-templates.rst:101
#: ../../source/configure/email-templates.rst:122
#: ../../source/configure/email-templates.rst:145
#: ../../source/configure/email-templates.rst:166
#: ../../source/configure/email-templates.rst:204
#: ../../source/configure/email-templates.rst:225
#: ../../source/configure/email-templates.rst:246
#: ../../source/configure/email-templates.rst:307
#: ../../source/configure/email-templates.rst:328
#: ../../source/configure/email-templates.rst:355
msgid "**Body Props**:"
msgstr "**본문 속성**:"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:62
#: ../../source/configure/email-templates.rst:83
#: ../../source/configure/email-templates.rst:106
#: ../../source/configure/email-templates.rst:127
#: ../../source/configure/email-templates.rst:150
#: ../../source/configure/email-templates.rst:171
#: ../../source/configure/email-templates.rst:209
#: ../../source/configure/email-templates.rst:230
#: ../../source/configure/email-templates.rst:251
#: ../../source/configure/email-templates.rst:276
#: ../../source/configure/email-templates.rst:291
#: ../../source/configure/email-templates.rst:312
#: ../../source/configure/email-templates.rst:333
#: ../../source/configure/email-templates.rst:360
msgid "SiteURL"
msgstr "SiteURL"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:62
#: ../../source/configure/email-templates.rst:83
#: ../../source/configure/email-templates.rst:106
#: ../../source/configure/email-templates.rst:127
#: ../../source/configure/email-templates.rst:150
#: ../../source/configure/email-templates.rst:171
#: ../../source/configure/email-templates.rst:209
#: ../../source/configure/email-templates.rst:230
#: ../../source/configure/email-templates.rst:251
#: ../../source/configure/email-templates.rst:276
#: ../../source/configure/email-templates.rst:291
#: ../../source/configure/email-templates.rst:312
#: ../../source/configure/email-templates.rst:333
#: ../../source/configure/email-templates.rst:360
#: ../../source/configure/email-templates.rst:448
msgid "URL of the Mattermost server"
msgstr "Mattermost 서버의 URL"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:64
#: ../../source/configure/email-templates.rst:85
#: ../../source/configure/email-templates.rst:108
#: ../../source/configure/email-templates.rst:129
#: ../../source/configure/email-templates.rst:152
#: ../../source/configure/email-templates.rst:173
#: ../../source/configure/email-templates.rst:211
#: ../../source/configure/email-templates.rst:232
#: ../../source/configure/email-templates.rst:253
#: ../../source/configure/email-templates.rst:278
#: ../../source/configure/email-templates.rst:293
#: ../../source/configure/email-templates.rst:314
#: ../../source/configure/email-templates.rst:335
msgid "Title"
msgstr "제목"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:64
#: ../../source/configure/email-templates.rst:85
#: ../../source/configure/email-templates.rst:108
#: ../../source/configure/email-templates.rst:129
#: ../../source/configure/email-templates.rst:152
#: ../../source/configure/email-templates.rst:173
#: ../../source/configure/email-templates.rst:211
#: ../../source/configure/email-templates.rst:232
#: ../../source/configure/email-templates.rst:253
#: ../../source/configure/email-templates.rst:278
#: ../../source/configure/email-templates.rst:293
#: ../../source/configure/email-templates.rst:314
#: ../../source/configure/email-templates.rst:335
#: ../../source/configure/email-templates.rst:450
msgid "Message heading"
msgstr "메시지 제목"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:64
msgid "api.templates.username_change_body.title"
msgstr "api.templates.username_change_body.title"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:66
#: ../../source/configure/email-templates.rst:87
#: ../../source/configure/email-templates.rst:110
#: ../../source/configure/email-templates.rst:131
#: ../../source/configure/email-templates.rst:154
#: ../../source/configure/email-templates.rst:175
#: ../../source/configure/email-templates.rst:213
#: ../../source/configure/email-templates.rst:234
#: ../../source/configure/email-templates.rst:280
#: ../../source/configure/email-templates.rst:295
#: ../../source/configure/email-templates.rst:316
#: ../../source/configure/email-templates.rst:394
#: ../../source/configure/email-templates.rst:422
#: ../../source/configure/email-templates.rst:450
msgid "Info"
msgstr "정보"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:66
#: ../../source/configure/email-templates.rst:87
#: ../../source/configure/email-templates.rst:110
#: ../../source/configure/email-templates.rst:131
#: ../../source/configure/email-templates.rst:154
#: ../../source/configure/email-templates.rst:175
#: ../../source/configure/email-templates.rst:213
#: ../../source/configure/email-templates.rst:234
#: ../../source/configure/email-templates.rst:255
#: ../../source/configure/email-templates.rst:280
#: ../../source/configure/email-templates.rst:295
#: ../../source/configure/email-templates.rst:316
#: ../../source/configure/email-templates.rst:337
msgid "Message body"
msgstr "메시지 본문"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:66
msgid "api.templates.username_change_body.info"
msgstr "api.templates.username_change_body.info"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:68
#: ../../source/configure/email-templates.rst:112
#: ../../source/configure/email-templates.rst:156
#: ../../source/configure/email-templates.rst:215
#: ../../source/configure/email-templates.rst:236
#: ../../source/configure/email-templates.rst:282
#: ../../source/configure/email-templates.rst:297
#: ../../source/configure/email-templates.rst:318
msgid "Warning"
msgstr "경고"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:68
#: ../../source/configure/email-templates.rst:112
#: ../../source/configure/email-templates.rst:156
#: ../../source/configure/email-templates.rst:215
#: ../../source/configure/email-templates.rst:236
#: ../../source/configure/email-templates.rst:282
#: ../../source/configure/email-templates.rst:297
#: ../../source/configure/email-templates.rst:318
msgid "Warning text"
msgstr "경고 텍스트"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:68
#: ../../source/configure/email-templates.rst:112
#: ../../source/configure/email-templates.rst:156
#: ../../source/configure/email-templates.rst:215
#: ../../source/configure/email-templates.rst:236
#: ../../source/configure/email-templates.rst:282
#: ../../source/configure/email-templates.rst:297
msgid "api.templates.email_warning"
msgstr "api.templates.email_warning"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:73
msgid "SendEmailChangeVerifyEmail"
msgstr "이메일 변경 확인 이메일 전송"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:75
msgid ""
"**Purpose**: Sent to the user when an email change has been requested. "
"Contains verification link and button."
msgstr ""
"**목적**: 이메일 변경이 요청되었을 때 사용자에게 전송됩니다. "
"확인 링크와 버튼이 포함되어 있습니다."

#: ../../source/configure/email-templates.rst:85
msgid "api.templates.email_change_verify_body.title"
msgstr "api.templates.email_change_verify_body.title"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:87
msgid "api.templates.email_change_verify_body.info"
msgstr "api.templates.email_change_verify_body.info"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:89
#: ../../source/configure/email-templates.rst:133
#: ../../source/configure/email-templates.rst:194
msgid "VerifyUrl"
msgstr "확인Url"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:89
#: ../../source/configure/email-templates.rst:133
msgid "URL for email verification"
msgstr "이메일 확인을 위한 URL"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:91
msgid "VerifyButton"
msgstr "확인버튼"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:91
msgid "Button for email verification"
msgstr "이메일 확인을 위한 버튼"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:91
msgid "api.templates.email_change_verify_body.button"
msgstr "api.templates.email_change_verify_body.button"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:96
msgid "SendEmailChangeEmail"
msgstr "이메일 변경 이메일 전송"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:98
msgid ""
"**Purpose**: Sent to the user when the email has been changed "
"successfully."
msgstr ""
"**목적**: 이메일이 성공적으로 변경되었을 때 사용자에게 전송됩니다."

#: ../../source/configure/email-templates.rst:108
msgid "api.templates.email_change_body.title"
msgstr "api.templates.email_change_body.title"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:110
msgid "api.templates.email_change_body.info"
msgstr "api.templates.email_change_body.info"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:117
msgid "SendVerifyEmail"
msgstr "이메일 확인 전송"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:119
msgid ""
"**Purpose**: Sent to the user upon account creation to verify email "
"address."
msgstr ""
"**목적**: 계정 생성 시 이메일 주소를 확인하기 위해 사용자에게 전송됩니다."

#: ../../source/configure/email-templates.rst:129
msgid "api.templates.verify_body.title"
msgstr "api.templates.verify_body.title"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:131
msgid "api.templates.verify_body.info"
msgstr "api.templates.verify_body.info"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:135
#: ../../source/configure/email-templates.rst:177
#: ../../source/configure/email-templates.rst:261
#: ../../source/configure/email-templates.rst:339
#: ../../source/configure/email-templates.rst:362
msgid "Button"
msgstr "버튼"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:135
msgid "Button for email verification | api.templates.verify_body.button"
msgstr "이메일 확인을 위한 버튼 | api.templates.verify_body.button"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:140
msgid "SendSignInChangeEmail"
msgstr "로그인 방식 변경 이메일 전송"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:142
msgid ""
"**Purpose**: Sent to the user when the login method has been changed "
"(i.e. from email to LDAP, etc.)"
msgstr ""
"**목적**: 로그인 방식이 변경되었을 때 사용자에게 전송됩니다 "
"(예: 이메일에서 LDAP로 변경 등)"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:152
msgid "api.templates.signin_change_email.body.title"
msgstr ""

#: ../../source/configure/email-templates.rst:154
msgid "api.templates.signin_change_email.body.info"
msgstr ""

#: ../../source/configure/email-templates.rst:161
msgid "SendWelcomeEmail"
msgstr "환영 이메일 전송"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:163
msgid ""
"**Purpose**: Sent to the user when the account has been created. May also"
" contain download links to Apps as well as email verification links."
msgstr ""
"**목적**: 계정이 생성되었을 때 사용자에게 전송됩니다. 앱 다운로드 링크와 이메일 확인 링크도 "
"포함될 수 있습니다."

#: ../../source/configure/email-templates.rst:173
msgid "api.templates.welcome_body.title"
msgstr "api.templates.welcome_body.title"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:175
msgid "api.templates.welcome_body.info"
msgstr "api.templates.welcome_body.info"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:177
#: ../../source/configure/email-templates.rst:261
#: ../../source/configure/email-templates.rst:339
msgid "Button for confirmation"
msgstr "확인 버튼"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:177
msgid "api.templates.welcome_body.button"
msgstr "api.templates.welcome_body.button"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:179
#: ../../source/configure/email-templates.rst:257
#: ../../source/configure/email-templates.rst:381
#: ../../source/configure/email-templates.rst:409
#: ../../source/configure/email-templates.rst:437
msgid "Info2"
msgstr "정보2"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:179
#: ../../source/configure/email-templates.rst:181
#: ../../source/configure/email-templates.rst:257
msgid "Continuation of message body"
msgstr "메시지 본문 계속"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:179
msgid "api.templates.welcome_body.info2"
msgstr "api.templates.welcome_body.info2"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:181
msgid "Info3"
msgstr "정보3"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:181
msgid "api.templates.welcome_body.info3"
msgstr "api.templates.welcome_body.info3"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:185
msgid "**Optional Props**:"
msgstr "**선택적 Props**:"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:190
msgid "AppDownloadInfo"
msgstr "앱 다운로드 정보"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:190
msgid "Info for App Downloads"
msgstr "앱 다운로드 정보"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:190
msgid "api.templates.welcome_body.app_download_info"
msgstr "api.templates.welcome_body.app_download_info"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:192
msgid "AppDownloadLink"
msgstr "앱 다운로드 링크"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:192
msgid "Download link for Apps"
msgstr "앱 다운로드 링크"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:194
msgid "Link for verification"
msgstr "확인을 위한 링크"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:199
msgid "SendPasswordChangeEmail"
msgstr "비밀번호 변경 이메일 전송"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:201
msgid "**Purpose**: Sent to the user when password has been changed."
msgstr "**목적**: 사용자의 비밀번호가 변경되었을 때 전송됩니다."

#: ../../source/configure/email-templates.rst:211
msgid "api.templates.password_change_body.title"
msgstr "api.templates.password_change_body.title"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:213
msgid "api.templates.password_change_body.info"
msgstr "api.templates.password_change_body.info"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:220
msgid "SendAccessTokenEmail"
msgstr "액세스 토큰 이메일 전송"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:222
msgid ""
"**Purpose**: Sent to the user when an access token has been added to the "
"account."
msgstr ""
"**목적**: 계정에 액세스 토큰이 추가되었을 때 사용자에게 전송됩니다."

#: ../../source/configure/email-templates.rst:232
msgid "api.templates.user_access_token_body.title"
msgstr "api.templates.user_access_token_body.title"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:234
msgid "api.templates.user_access_token_body.info"
msgstr "api.templates.user_access_token_body.info"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:241
msgid "SendPasswordResetEmail"
msgstr "비밀번호 재설정 이메일 전송"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:243
msgid "**Purpose**: Sent to the user when password request has been initiated."
msgstr "**목적**: 비밀번호 재설정 요청이 시작되었을 때 사용자에게 전송됩니다."

#: ../../source/configure/email-templates.rst:253
msgid "api.templates.reset_body.title"
msgstr "api.templates.reset_body.title"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:255
#: ../../source/configure/email-templates.rst:337
#: ../../source/configure/email-templates.rst:379
#: ../../source/configure/email-templates.rst:407
#: ../../source/configure/email-templates.rst:435
msgid "Info1"
msgstr "정보1"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:255
msgid "api.templates.reset_body.info1"
msgstr "api.templates.reset_body.info1"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:257
msgid "api.templates.reset_body.info2"
msgstr "api.templates.reset_body.info2"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:259
msgid "ResetUrl"
msgstr "재설정 URL"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:259
msgid "URL to reset password"
msgstr "비밀번호 재설정 URL"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:261
msgid "api.templates.reset_body.button"
msgstr "api.templates.reset_body.button"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:266
msgid "SendMfaChangeEmail"
msgstr "MFA 변경 이메일 전송"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:268
msgid ""
"**Purpose**: Sent to the user when multi-factor authentication method has"
" been changed."
msgstr ""
"**목적**: 다중 인증 방식이 변경되었을 때 사용자에게 전송됩니다."

#: ../../source/configure/email-templates.rst:271
msgid "**Body Props when MFA is activated**:"
msgstr "**MFA가 활성화되었을 때의 본문 속성**:"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:278
msgid "api.templates.mfa_activated_body.title"
msgstr "api.templates.mfa_activated_body.title"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:280
msgid "api.templates.mfa_activated_body.info"
msgstr "api.templates.mfa_activated_body.info"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:286
msgid "**Body Props when MFA is deactivated**:"
msgstr "**MFA가 비활성화되었을 때의 본문 속성**:"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:293
msgid "api.templates.mfa_deactivated_body.title"
msgstr "api.templates.mfa_deactivated_body.title"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:295
msgid "api.templates.mfa_deactivated_body.info"
msgstr "api.templates.mfa_deactivated_body.info"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:302
msgid "SendDeactivateAccountEmail"
msgstr "계정 비활성화 이메일 전송"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:304
msgid "**Purpose**: Sent to the user when account has been deactivated."
msgstr "**목적**: 계정이 비활성화되었을 때 사용자에게 전송됩니다."

#: ../../source/configure/email-templates.rst:314
msgid "api.templates.deactivate_body.title"
msgstr "api.templates.deactivate_body.title"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:316
msgid "api.templates.deactivate_body.info"
msgstr "api.templates.deactivate_body.info"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:318
msgid "api.templates.deactivate_body.warning"
msgstr "api.templates.deactivate_body.warning"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:323
msgid "SendInviteEmails"
msgstr "초대 이메일 전송"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:325
msgid "**Purpose**: Sent to the user when team invite via email has been used."
msgstr "**목적**: 이메일을 통한 팀 초대가 사용되었을 때 사용자에게 전송됩니다."

#: ../../source/configure/email-templates.rst:335
msgid "api.templates.invite_body.title"
msgstr "api.templates.invite_body.title"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:337
msgid "api.templates.invite_body.info"
msgstr "api.templates.invite_body.info"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:339
msgid "api.templates.invite_body.button"
msgstr "api.templates.invite_body.button"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:341
msgid "ExtraInfo"
msgstr "추가 정보"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:341
msgid "Additional info about Mattermost"
msgstr "Mattermost에 대한 추가 정보"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:341
msgid "api.templates.invite_body.extra_info"
msgstr "api.templates.invite_body.extra_info"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:343
msgid "TeamURL"
msgstr "팀 URL"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:343
msgid "URL to the team the user has been invited to"
msgstr "사용자가 초대된 팀의 URL"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:345
msgid "Link"
msgstr "링크"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:345
msgid "URL for team invite confirmation (not to be confused with TeamURL)"
msgstr "팀 초대 확인을 위한 URL (TeamURL과 혼동하지 마세요)"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:350
msgid "NotificationEmailBody"
msgstr "알림 이메일 본문"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:352
msgid ""
"**Purpose**: Sent to the user as a notification for new messages or "
"mentions."
msgstr "**목적**: 새 메시지나 멘션에 대한 알림으로 사용자에게 전송됩니다."

#: ../../source/configure/email-templates.rst:362
msgid "Button to post"
msgstr "게시 버튼"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:362
msgid "api.templates.post_body.button"
msgstr "api.templates.post_body.button"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:364
msgid "TeamLink"
msgstr "팀 링크"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:364
msgid "URL to Team"
msgstr "팀 URL"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:368
msgid ""
"This email can change depending on the settings and type of channel the "
"notification is sent for."
msgstr ""
"이 이메일은 알림이 전송되는 채널의 설정과 유형에 따라 변경될 수 있습니다."

#: ../../source/configure/email-templates.rst:370
msgid "**For group channels**:"
msgstr "**그룹 채널의 경우**:"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:372
#: ../../source/configure/email-templates.rst:400
#: ../../source/configure/email-templates.rst:428
msgid "**With full notification contents enabled**:"
msgstr "**전체 알림 내용이 활성화된 경우**:"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:377
#: ../../source/configure/email-templates.rst:392
#: ../../source/configure/email-templates.rst:405
#: ../../source/configure/email-templates.rst:420
#: ../../source/configure/email-templates.rst:433
#: ../../source/configure/email-templates.rst:448
msgid "BodyText"
msgstr "본문 텍스트"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:377
msgid "app.notification.body.intro.group_message.full"
msgstr "app.notification.body.intro.group_message.full"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:379
#: ../../source/configure/email-templates.rst:435
msgid "Channel name"
msgstr "채널 이름"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:379
msgid "app.notification.body.text.group_message.full"
msgstr "app.notification.body.text.group_message.full"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:381
#: ../../source/configure/email-templates.rst:409
#: ../../source/configure/email-templates.rst:437
msgid "Message contents"
msgstr "메시지 내용"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:381
msgid "app.notification.body.text.group_message.full2"
msgstr "app.notification.body.text.group_message.full2"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:383
#: ../../source/configure/email-templates.rst:411
#: ../../source/configure/email-templates.rst:439
msgid "SenderName"
msgstr "발신자 이름"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:383
#: ../../source/configure/email-templates.rst:411
#: ../../source/configure/email-templates.rst:439
msgid "Name of sender"
msgstr "발신자 이름"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:387
#: ../../source/configure/email-templates.rst:415
#: ../../source/configure/email-templates.rst:443
msgid "**Without**:"
msgstr "**없음**:"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:392
msgid "app.notification.body.intro.group_message.generic"
msgstr "app.notification.body.intro.group_message.generic"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:394
#: ../../source/configure/email-templates.rst:422
msgid "Timestamp"
msgstr "타임스탬프"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:394
msgid "app.notification.body.text.group_message.generic"
msgstr "app.notification.body.text.group_message.generic"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:398
msgid "**For direct messages**:"
msgstr "**다이렉트 메시지의 경우**:"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:405
msgid "app.notification.body.intro.direct.full"
msgstr "app.notification.body.intro.direct.full"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:407
msgid "Empty for direct messages"
msgstr "다이렉트 메시지의 경우 비어 있음"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:409
msgid "app.notification.body.text.direct.full"
msgstr "app.notification.body.text.direct.full"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:420
msgid "app.notification.body.intro.direct.generic"
msgstr "app.notification.body.intro.direct.generic"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:422
msgid "app.notification.body.text.direct.generic"
msgstr "app.notification.body.text.direct.generic"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:426
msgid "**Notifications**:"
msgstr "**알림**:"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:433
msgid "app.notification.body.intro.notification.full"
msgstr "app.notification.body.intro.notification.full"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:435
msgid "app.notification.body.text.notification.full"
msgstr "app.notification.body.text.notification.full"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:437
msgid "app.notification.body.text.notification.full2"
msgstr "app.notification.body.text.notification.full2"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:448
msgid "app.notification.body.intro.notification.generic"
msgstr "app.notification.body.intro.notification.generic"

#: ../../source/configure/email-templates.rst:450
msgid "app.notification.body.text.notification.generic"
msgstr "app.notification.body.text.notification.generic"
